強烈建議admin增設呢個功能

用戶說話被quote嘅時候發出reminder提醒

之前都應該有人提出過

個人覺得呢個功能可以增加交流，互動性

有時想問一啲會員問題或者進行下一步嘅討論，但好多時對方就無咗下文，或者因為太多留言根本見唔到自己對話被quote,冇辦法作出回應，大大減低咗互動性

其他好壞處有待提出
歡迎討論

如果admin對呢個提議有任何意見，請作出回覆
如果之前已經有結論，我自膠

推

俾人quote 都幾嘈

Setting

Admin 召喚

推吖

靜啦 vip都未搞
會搞你果d?

贊成

有咩提議係度講埋，召喚咗admin先

建議連登出個官方beta版
係個beta版入面不斷試下d新功能測試下反應
反應好就加入正式版
反應差就係beta版落架

你當呢度鄉土?